TASK 1

Возьмите код из предыдущей задачи и создайте один универсальных класс, который
отвечает за каркас всплывающего окна, и на его основе 2 других:

1.  Вплывающее окно с формой регистрации. Его HTML-разметка будет выглядть так:

        <div id="idОкна" class="классыОкна">
        <div class="modal-content">
        <span class="close">&times;</span>
            <form action="" id="register-form">
            <input type="text" name="login" placeholder="Ваш логин" required>
            <input type="email" name="email" placeholder="Ваш email" required>
            <input type="password" name="password" placeholder="Ваш пароль" required>
            <input type="password" name="repeat-password" placeholder="Повторите пароль" required>
            <input type="submit" value="Регистрация">
            </form>
        </div>
        </div>

2.  Всплывающее окно с формой авторизации. Его HTML-разметка:

        <div id="idОкна" class="классыОкна">
        <div class="modal-content">
        <span class="close">&times;</span>
            <form action="" id="register-form">
            <input type="text" name="login" placeholder="Ваш логин или email" required>
            <input type="password" name="password" placeholder="Ваш пароль" required>
            <input type="submit" value="Вход">
            </form>
        </div>
        </div>

Привяжите открытие первого окна к кнопке Регистрация, а второго - к кнопке Вход

      <style>
      body {
      font-family: Arial, Helvetica, sans-serif;
      }

      /* The Modal (background) */
      .modal {
      display: none;
      /* Hidden by default */
      position: fixed;
      /* Stay in place */
      z-index: 1;
      /* Sit on top */
      padding-top: 100px;
      /* Location of the box */
      left: 50%;
      top: 50%;
      transform: translate(-50%, -50%);
      width: 200px;
      /* Full width */
      /*height: 100px;*/
      /* Full height */
      overflow: auto;
      /* Enable scroll if needed */
      background-color: rgb(0, 0, 0);
      /* Fallback color */
      background-color: rgba(0, 0, 0, 0.4);
      /* Black w/ opacity */
      background-color: #fefefe;
      padding: 20px;
      border: 1px solid #888;

      }

      .modal.active {
      display: block;
      }

      /* The Close Button */
      .close {
      color: #aaaaaa;
      float: right;
      font-size: 28px;
      font-weight: bold;
      }

      .close:hover,
      .close:focus {
      color: #000;
      text-decoration: none;
      cursor: pointer;
      }


      </style>

/\*

/\*

TASK 2

Возьмите код из предыдущей задачи, и создайте два дочерних класса RegisterForm и
LoginForm.

1. RegisterForm:

-   метод render будет возращать форму с 4 полями ввода: Логин, email, Пароль и
    ПовторитеПароль. Для отрисовки полей используйте класс Input из предыдущего
    задания.
-   метод handleSumbit будет дополнительно проверять, совпадают ли пароли из
    полей Пароль и ПовторитеПароль.

2. LoginForm:

-   метод render будет возращать форму с 2 полями ввода: Логин/email и Пароль.
    Для отрисовки полей используйте класс Input из предыдущего задания.
-   метод handleSumbit будет проверять заполнены ли оба поля ввода.

\*/

TASK 3

Напишите универсальный класс Input, который будет создавать однострочное поле
ввода. У него будут такие параметры: - тип (text, email, password, number, date,
submit и т.д.); - name; - обязательное поле или нет; - id; - классы; -
placeholder; - errorText - выводит текст ошибки, если поле обязательно к
заполнению и не было заполненно;

А также такие методы как:

-   render - возвращает HTML-разметку формы;
-   handleBlur - срабатывает, если поле обязательно к заполнению и не было
    заполнено.

Также напишите класс Form, который будет создавать HTML-форму, и у которого
будут такие параметры:

-   id;
-   классы;
-   action;

А также четыре метода:

-   render - который создает каркас формы и возвращает его;
-   handleSumbit - который отвечает за обработку отправки формы;
-   serialize, который все заполненые поля формы собирает в строку формата:
    "nameПоля=значениеПоля";
-   serializeJSON, который все заполненные поля формы собирает в объект, ключами
    которого будут значения name

\*/
